Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (novembre i dezembre del 2016)
Slug: new-developers-2016-12
Date: 2017-01-09 00:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers
en els darrers dos mesos:

  * Karen M Sandler (karen)
  * Sebastien Badia (sbadia)
  * Christos Trochalakis (ctrochalakis)
  * Adrian Bunk (bunk)
  * Michael Lustfield (mtecknology)
  * James Clarke (jrtc27)
  * Sean Whitton (spwhitton)
  * Jerome Georges Benoit (calculus)
  * Daniel Lange (dlange)
  * Christoph Biedl (cbiedl)
  * Gustavo Panizzo (gefa)
  * Gert Wollny (gewo)
  * Benjamin Barenblat (bbaren)
  * Giovani Augusto Ferreira (giovani)
  * Mechtilde Stehmann (mechtilde)
  * Christopher Stuart Hoskin (mans0954)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers
en els darrers dos mesos:

  * Dmitry Bogatov
  * Dominik George
  * Gordon Ball
  * Sruthi Chandran
  * Michael Shuler
  * Filip Pytloun
  * Mario Anthony Limonciello
  * Julien Puydt
  * Nicholas D Steeves
  * Raoul Snyman

Enhorabona a tots!
